當你好撚鐘意一個人 但係永遠無勇氣行多一步

真係好鐘意你
會成日諗起你
有好多因素令到我地有好多溝通
但係好似比你friendzone咗嘅感覺真係好撚難受
有太多嘢令我卻步而唔敢同你講我對你嘅感覺
一齊玩嘅時候 表面睇落好似好friend
但係我唔係淨想做friend呀屌
不過你一世都可能唔會知我對你嘅感覺
我真係好撚好撚鐘意你

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

但係講咗出嚟 可能連friend都冇得做

所以永遠都唔敢講出嚟 仲要有共同社交圈子 尷到仆街

如果係我 會寧願繼續做朋友 起碼都仲有得見

如果唔講出黎 變得越來越鐘意佢 最後睇住佢嫁比人仲傷##f

利申 同你差唔多情況 最近表白俾人拒絕咗

日日都有機會見 見面傾計會好開心 返到去訓教又會係咁諗就唔開心 好似有精神病咁

I know that feel bro 就係咁 越嚟越鐘意 唉

單戀就係咁

單戀也是正常

same feeling

冇十足把握唔好表白呀 唔係朋友都冇得做

直接啲講 如果佢對你有意思 你地一早就唔係朋友

我初頭都咁諗 但做朋友越來越熟 就會變得越來越貪心 想進一步變得更親密 一直求而不得仲辛苦

係真

邊敢

會唔會人地已經俾曬signal 你

會唔會係等你開口，有啲女仔唔鐘意主動開口

係呀

多身體接觸算唔算 player樣但係毒撚格 flirty 嘢都唔識講

friend zone or unfriend zone

做朋友有咩好？ 心入面明明好鐘意佢 但係又得唔到 睇住佢同另一個男仔一齊 自己又唔敢講出口 因為知道自己根本無機

算

有無單獨出街？
試下約佢去單獨睇戲

係咪我夢遊開po
點解可以一模一樣

真

就係因為冇機 唔想連朋友都冇得做

靚仔都有煩腦？

如果知道自己機 我唔會再去搵佢 雖然自己賤 又會主動搵佢 雖然都係單機

睇過一次

同時天涯淪落人

player樣都有柒嘅

個女仔性格係爽定點？ fd都可以單獨睇戲

佢比我嘅感覺就係exactly 當fd睇戲咁

表白啦 起碼你試過唔會後悔先

表咗無朋友做更加後悔

我講咗出黎 最後 真係frd都無得做 講就話可以繼續做朋友 但實際上

咁咩叫做player 樣

但當你識左佢6年 講完之後 朋友都無得做就唔同講法

連friendzone 都未入到點算？

所有野都需要時間..我中秋後一日同佢講 直到而家 一見都佢po ig snapchat就好介懷咁 我9月12 18歲生日 9月13中秋 只可以話 呢一個生日同中秋真係好難忘

去馬啦仆街！
仲做frd即係代表你第日要去飲佢果餐，仲要幻想佢晚晚都俾人塞到滿晒

同感

試下做其他情侶先做既野
肯做都好大機會

無朋友做咪無囉

最佳時機冇爭取，驚會衰，之後冇咗個朋友
到最後同對方漸漸疏遠，冇爭取過，但一樣冇咗個朋友

我都好鍾意我ex
愈睇愈諗愈鍾意果種

原來真係有咁多同路人
表完無後悔，但已斷聯

是咪邊個都入得

狠心啲拒絕我好嗎
唔好再俾希望我

我明呀 我都鍾意咗個朋友
好想佢知道我鍾意佢 不過我知道佢對我冇乜意思
但又成日想搵佢 想見佢
唉....

唔想連朋友都唔係 唔想被佢拒絕😔

試過鼓起勇氣想表達自己嘅感覺
結果朋友都無得做
直頭係見到都當我透明果種

果下有少少怪自已做咩要講
另一方面又諗起碼我有鼓起過勇氣
好矛盾

但我都唔知以後會唔會再有呢份勇氣

連睇戲經歷都一樣 原來真係自己開post

見佢同其他男仔玩
連呷醋既資格都冇

呢個感覺我明呀 但係佢知我中意佢都照treat me as frd

連少少險都唔敢冒，點相信你會比到幸福人？
鼓起勇氣啦巴打既然咁鍾意，點解唔努力爭取？

巴打唔好咁灰
總會有下一個女仔令你有呢份勇氣
會有好結果架

我啱啱同同事表白，但被拒絕

巴打 我有個領悟好想比你知。
曾經我學過好多溝女招式，但最後溝親女都失敗（係我對條女有feel 一想進一步個陣 就感覺到佢開始冷淡）
最後我直頭唔溝女 但慢慢發覺又有的女對我有好感。
但唔通我成世要溝的我唔鐘意ge女仔？

直到最近 我遇到個我有興趣ge....
屌你老母 個結局又係同以前一樣。

我好唔甘心 點解我有興趣個的會對我咁冷淡？
我之後睇返whatapp history 諗返起同唔同女仔之間ge對話。
我開始知個問題係邊到。

原來我面對有興趣ge人 個的所謂ge根本就唔係溝通
ok 就算有溝通 亦都冇將感情慢慢升溫。（因為怕）

面對其他女仔 我除左有溝通之外 我仲有將感情升溫（男人自然鐘意同女人打情罵俏，亦唔驚有咩損失）

我選擇左完全放棄眼前呢個女仔 我想搵佢黎做練習對象。
因為比起呢一刻溝到佢 ，我之後ge人生， 點去同其他人有一個正常溝通 更加重要。

你溝唔到佢 未必同我個核心問題一樣， 但我想你有同我一樣ge覺悟

第一個問題係...你地真係有「溝通」？

見佢同其他女仔玩
連呷醋既資格都冇

係會怕下個令自己有勇氣去追
但結果都係咁

我知道鍾意佢冇撚用
但冇撚用我都鍾意

我又可以點

所以我覺得要發展到有把握先行動

咁都feel到嘅
有時唔使講人地都識冷淡

加油！
我行前左就成功了